26000 6700係終極黃金鑽石底

屌極都唔穿 喺時候交場俾我地牛軍喇

仆街仔又想燈

唔穿 升得